# Imakina Corporativa

Proyecto empaquetado de imakina corporativa

Empaquetado del proyecto imakina corporativa
Para la instalacion del proyecto se debera crear la ruta dentro del servidor en donde se deberan cargar los archivos

installer.php
20210525_imakina_3ed829b59fe5c1f91630_20210525173248_archive

una vez tenemos cargados estos archivos procedemos a crear la Base de datos y luego procedemos a instalar el proyecto tomamos la ruta del servidor
Ejemplo: imakinaelearning.com
y agregamos la ruta del archivo installer.php, de la siguiente manera.
imakina.com/installer.php
deberemos seguir el paso a paso y configurar las credenciales de la base de datos asi nos permitira continuar con la instalación y el levantamiento del proyecto.


Realizada la instalacion ya podremos ver el proyecto completamente instalado.
